{
    "product_id": "laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_01",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "16.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) hiện có giá 16.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_02",
            "question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 2933 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080) OLED, Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 100% DCI-P3, Công nghệ màn hình: Độ sáng 600 nits, Thời gian phản hồi 0.2 ms, Màn hình bảo vệ mắt - EYE CARE, Chuẩn DisplayHDR True Black 600, Low Blue Light, Màn hình OLED, 1.07 tỷ màu, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 12500H, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 2.50 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.5 GHz, Bộ nhớ đệm: 18 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (8 GB onboard + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 2933 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 1 TB), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080) OLED, Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 100% DCI-P3, Công nghệ màn hình: Độ sáng 600 nits, Thời gian phản hồi 0.2 ms, Màn hình bảo vệ mắt - EYE CARE, Chuẩn DisplayHDR True Black 600, Low Blue Light, Màn hình OLED, 1.07 tỷ màu, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: SonicMaster audio, Cổng giao tiếp: USB Type-C, 1 x USB 2.0, Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, Kết nối không dây: Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth 5.3, Webcam: HD webcam, Tính năng khác: Độ bền chuẩn quân đội MIL STD 810H, Bản lề mở 180 độ, Bảo mật vân tay, Công tắc khóa camera, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh, Công suất bộ sạc: 65 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_03",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có tính năng gì?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) hiện không có thông tin về tính năng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_04",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) được đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.4",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) được đánh giá 4.4 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_05",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_06",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có kích thước: Dài 356.8 mm - Rộng 227.6 mm - Dày 19.9 mm và khối lượng: Nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_07",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) hiện không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_08",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thông tin đánh giá từ bao nhiêu người dùng?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "8",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thông tin đánh giá từ 8 người dùng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_09",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thông tin về pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 50 Wh",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có thông tin pin: 3-cell Li-ion, 50 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-asus-vivobook-15-oled-a1505za-i5-l1337w_qa_10",
            "question": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) có hỗ trợ bao nhiêu loại RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1",
            "long_answer": "Laptop Asus Vivobook 15 OLED A1505ZA i5 12500H/16GB/512GB/Win11 (L1337W) hỗ trợ 1 loại RAM."
        }
    ]
}